# Bienvenido a la prueba de OneGroup

Si estás aquí es porque has solicitado un puesto de trabajo en nuestra organización.

Recuerda que el objetivo de este test es tener una idea de tus conocimientos en Javascript pero lo más importante es tu lógica y hábitos de trabajo.

Un desarrollador experimentado necesita aproximadamente de 2 a 3 horas para realizar todos los ejercicios.

Cuando termines, por favor envía un correo electrónico a luis.hurtado@onegroupit.com, con tu respuesta en el repositorio en github asignado.

Crear un commit por cada ejercicio y realizar el respectivo pull request a la rama develop

¡Buena suerte!


## Install NodeJS
https://nodejs.org/en/

## Install
`npm i`

## Run livereload
`npm run serve`
